其實.....黑社會撐警，法治已無剩。

仲話出黎行講個義字, 笑撚死人
宜加終於可以宣佈喇, 拜得關帝都係壞人

雲長真係躺撚著都中箭

議員都被滲透啦,有乜咁奇